公文袋呀而家！你幾多歲而家？三歲呀？做啦！繞啦！快啲快啲再快啲！

做做做！停！停！嚟吖嚟吖！重新嚟過！

去去去去！係係係！再嚟再嚟！再嚟！呢一下！呢個窿！再嚟再嚟！

妖

IG:

有啲樣衰

額頭好窄 啲陰好長
有啲樓衰
唔得乾淨整齊

真係好靚

#2 #3 on9仔

靚到仆街喎
咁撚樣都唔係靚女 ?

豪哥 唔好害人啦

杜水喬咁樣

好典型香港靚女樣

最無聊係呢集，一啲都唔好笑

你唔要比我。

咁似大槻響

Alma

條女吸引唔到我
講完